# WAK !

## Fonctionnalités du logiciel
- [ ] Enregistrer du personnel
- [ ] Lister des personnes enregistrées
- [ ] Afficher des personnes spécifiques
- [ ] Afficher la personne la plus jeune
- [ ] Quitter le programme
